[PS4/PC/XBOX] PES 2019 討論區

《PES 2019》 已經公布將在8月30日發售，今集 菲臘比·古天奴(Philippe Coutinho) 將會成為普通版的封面代言人，而 大衛·碧咸(David Beckham)則會成為特別版的封面代言人，這次將會推出以下新元素：

‧ 真正的聯賽：本次將會有更多完整授權的全新聯賽
‧ 全新的MYCLUB：玩家可能到MYCLUB買不同的球員，而MYCLUB會展示每周的排名，而遊戲中將出現Beckham、Maradona、Cruyff、Nedvěd、Gullit、Maldini以及Kahn等的傳奇球員。
‧ 魔力時刻: 遊戲將新增11種的技能，如邊線轉彎、扣球、不看人傳球、截擊射門等等，遊戲中的技能總數將增加至39個。而本集亦加了「可見疲勞」系統，當球員疲勞時會有清晰的提示通知玩家，而這體力亦會影響球員的表示，玩家必須在遊戲當中分配替換球員的時機。

遊戲名稱：Pro Evolution Soccer 2019
發售日期：2018年8月30日
主機平台：PS4 / XBOX ONE / PC
發行廠商：KONAMI
官方網址：

玩咗十幾舖DEMO,好似無咩明顯缺點,上集最易入/成日比人吊嗰D解決晒

有無其他巴打已Pre-Order 一齊中伏?

你買398?

PC有frd叫我玩myclub合作,係咪要買450?

PC版價位

PES 2019 新功能:

•真正的聯賽– 大量新增的授權聯賽
•精彩時刻 – 玩家個性提升至新的水平，有11個新的技能。改善射門動作和動畫從而獲得成功進球，亦可看到球員體力對疲憊的影響。
• 新的 myClub – 所有要素都被重新制作，從被玩家簽下的球員到特別版球星。
•完美的遊戲–體驗驚人流暢，宛如照片般真實的遊戲畫面，支持4K HDR。
• ML REAL SEASON –作爲一名真正的足球經理人，經歷三個重大變化時期：ICC季前賽， 轉會系統以及加入新的聯賽。

Legend Edition 包括特別為myClub模式所設，應用3D 掃描技術為David Beckham和PES傳奇球星還原最真實的樣貌。
通過PES2018預購PES2019，可獲得10%off 優惠。
系統需求

最低配備:
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: Windows 7 SP1/8.1/10 - 64bit
處理器: Intel Core i5-3470 / AMD FX 4350
記憶體: 4 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA GTX 670 / AMD Radeon HD 7870
DirectX: 版本：11
儲存空間: 30 GB 可用空間
備註: Resolution 1280 x 720

建議配備:
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: Windows 7 SP1/8.1/10 - 64bit
處理器: Intel Core i7-3770 / AMD FX 8350
記憶體: 8 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA GTX 760 / AMD Radeon R9 270X
DirectX: 版本：11
儲存空間: 30 GB 可用空間
備註: Resolution 1920 x 1080

唔玩myclub 398夠

介紹番 - PES2019 新加入聯賽

留名

痴撚線 post 真係講足咗一年

Winning Eleven 有「傑志」玩！Winning Eleven Hong Kong 面書專頁於 6 月 12 日發帖，表示：

「Konami 喺 Trailer 確認亞洲聯賽冠軍盃會繼續登場，意味香港超級聯賽 Hong Kong Premier League 球會傑志 Kitchee 將會首次登陸」。
由於港超聯球隊傑志取得了來屆亞冠盃（AFC Champions League）參賽資格，而《PES 2019 / Winning Eleven 2019》提供亞冠盃賽事的話，換言之 game 迷將可在《PES 2019 / Winning Eleven 2019》電玩遊戲操控港超冠軍球隊傑志，嗚哇！

失落歐聯得亞冠
不少 game 迷愛玩 Winning Eleven 系列，源於它取得國際足協授權可以玩歐聯賽事，可是由今年即將推出的《PES 2019》起，Winning Eleven 系列將不再獲得授權，沒有歐聯賽事玩（歐聯版權版由《FIFA 2019》奪得）！由於版權問題，Winning Eleven 系列一直不使用真實球員名字，現在歐聯都被刪，真係搵阿水玩！

好彩 Konami 及傑志都爭氣。如今 Konami 以 Trailer 方式公布《PES 2019》將提供亞冠盃賽事，而傑志又打入了來屆亞冠盃，那麼《PES 2019》就可使用港超聯球隊傑志。雖然亞冠盃與歐聯的層次不能同日而喻，但對於愛港超愛傑志的香港 game 迷而言，相信仍有一定吸引力！

等用科蘭

蘇超粉注意

亞冠? No Thanks

好Pro呀

我只玩亞洲波, 所以對我黎講好重要

瘋狂打J吧! 小傑仔

demo pc 幾好，希望真實都好

PES2019 DEMO入球分享

終於收工有時間屌下隻DEMO
講下D好野先 首先一定係畫面 都算幾難得 同一個engine下每集都有明顯進步
塊草皮點都好過以前一塊綠色好似小畫家就咁填色上去咁既死人樣先
之後玩落個手感 速度比上集仲要慢但百貨應百客 自己就覺得似進化版既2014
d人有d重量感係到但都叫做responsive 粒波叫做free左d 彈下彈下有時幾過癮
個pass assistance lv1相對有進步 冇以前鳩傳都準 但距離以前2013果隻semi assist仲有一段距離 希望有生之年可以有返semi assistance果隻
ai進攻妹下妹下 唔夠果斷 係邊路帶完一輪又回後 直接爆落底線過人或者斬下波好嘛
另外平時簡單傳波都扮到似human error咁 有好有唔好 我覺得佢係想ai冇咁機械 會犯人類既錯誤 但有時d傳波決定又真係好傻鳩嘛
anyway結合上面講既野 場波冇咁end to end 唔係極速來回你攻一球我攻一球咁
中場多返d爭奪戰 55波彈黎彈去咁 foul都算多左
ai防守都唔錯 前面識得比壓力逼下
速度型球員好似比以前多返d優勢 冇咁易比人catch up到
另外pc玩家福音:
原game默認offline得5mins一場 上面條link就係可以調整遊戲時間
打開sider.ini 入面個match minutes改做10就會=10mins 20=20mins如此類推 之後save
開住個sider.exe玩隻demo game入面設定依然會係顯示5mins 但唔洗理佢 入到game自然跟你改果個時間 咁先夠時間體驗遊戲架嘛
暫時玩左幾場 體驗得咁多 會繼續屌下隻game睇下有冇新野

身食位程度多左

D快馬比人撞一撞就甩

嘩屌 有MOD 解鎖5MIN

不看人傳球 傳奇 唔係之前就有咩?

同埋今集個評分系統應該正常翻

扭波好難 上面提過球員有種重量感 同埋好似有種慣性係到 鍾意爽快既人應該唔慣
有時岩岩接完波想即刻做下一個動作要由零去起動咁 想轉身已經比人搶左個波
節奏慢左 要習慣下 慢慢細味隻game應該可以耐玩一d
依加用進階戰術會show出黎話你知係用邊隻 幾好 可以知道ai用咩
不過ai唔識變通 由頭到尾都係用果幾隻戰術
仲會變到有d單一 巴塞一定用沿邊線拉邊 結果就係邊線妹下妹下
如果識轉用tight mark mark住我d重心球員就正
又或者玩開緊逼 領先緊就轉用湧向禁區泊大巴
捉到鹿唔識脫角 當初引入進階戰術果陣就應該要靈活變通
但online對戰比人知用咩進階戰術未必係好事
另外個攻防等級balance返 以前ai淨係識進攻攻色 防守藍色 依加識藍>中間>紅 平衡返d
幾鍾意依加禁一粒制就可以係過場畫面到換人 雖然係參考fifa果個快速換人 但pes可以任揀人換

小總結 同我預期差唔多 2019唔會係驚艷但應該係普普通通玩得過既一集
希望k社盡快定到一個方向去發展隻game
2014既失敗 其實我覺得果集好有潛力 只係佢handle唔到 之後完全放棄曬果年既根基
15,16,17好似想行返爽快但中間有d broken既野比人濫用例如傳中頭鎚
18又慢返落黎 但控制唔responsive 轉人又閪 到19更加慢 我覺得似14既進化版
咁姐係呢幾年到底佢係想點姐 由14到19 中間用左5年最尾又好似想行返相近既路線
如果佢一早定好個目標 咁今集應該就係當15或者16咁出 我會收貨 依加好似行左條冤枉路同埋最驚係佢下集又想行爽快

佢講果個體力系統又係吹大左
除左臨尾有鏡頭交代抽筋 唔覺有咩特別
ai又唔識即刻換果條友走 只要唔係抽筋 d球員最尾跑到冇乜氣都唔覺能力有明顯影響
人地fifa13定14都已經有抽筋/意外受傷 個球員會拐下拐下跑唔郁甚至坐左係地下而逼你換人
同埋個dynamic lighting trailer影到球場d日光會隨住場波而有變化 暫時唔見有

呢d新技能好廢 no look pass都當係技能 不如下集加埋後腳傳球 反正d ai成日做 又可以當新野

自膠先 岩岩先發現所謂既dynamic lighting
魯營球場 時間揀夜晚 一開波果陣係黃昏 下半場變夜晚

其實你地想行邊條路線

新post留名

我想k社有個目標 唔好左搖右擺 我相信如果佢定左個方向去發展
爽快又好真實偏慢都好 都唔會差 我自己會想佢行2014同2019果隻真實偏慢
如果佢堅持一個目標 例如用14為根基 我相信依加既2019就係果陣既15或者16 再可想而知到19果陣佢會發展得比依加更好

今日玩唔記得試埋+1速

set.咗自動換人就會一抽筋就換

lm

暫時只係見過ai抽筋 自己抽自己換唔係問題
不過好似要好尾段先抽 剩返幾分鐘影響唔大
同埋除左抽筋 體力對球員能力既影響亦未見好明顯
佢之前仲吹到係今集賣點 會有huge impact

我覺得唔洗加, 呢個速度都幾貼近真實

利申: 真實撚, 唔係爽快撚

比賽畫面真咗，有啲13嘅feel

體力系統 淨係見到 無氣時無波在腳會雙手撐膝，但控球時又一樣跑得

有無巴打有留意球員數據值?

扭波困難左呢點認同呀
同埋冇咁黑哨/埋身即甩既情況
不過demo唔好太上心 以往都係正式版先會出事

淨係留意過d技能同比賽風格 覺得呢d重要d

正式版唔fuck up既話 今集應該算普普通通玩得過

正式版都無乜事
係正式版ML出事, 因為有無敵劇本系統, 逃不了

留隊囉巴打, 打多季先睇下好無轉會囉

玩左兩場
個操控唔慣
都係玩返fifa

半價會買 同埋睇下你班友仔會唔會第一日就中伏

係
demo版無添加,正式版整色整水就出晒事

PS4係咪可以兩個人share隻game當半價?

究竟係FIFA打手，定真係講到咁差？

要睇唔同人既口味 佢講果D重點又唔可以話佢錯

體育遊戲講求真實的同時，也要考慮到遊戲性。而DEMO令筆者感覺到的是過於追求真實，忘記了遊戲應有的爽快和節奏，導致《PES 2019》（Winning Eleven 2019）難以令玩家體會到箇中趣味。

睇你點睇 傳波唔容易到位,難接會比人話唔爽快唔user friendly 乒乓pass,完美one touch pass又話太假 全盛巴塞都做唔到
零硬直夠爽快又話違反人體物理 有delay又嫌唔爽快 兩邊都係任人講既姐

PES 一向好似都行真實路線架啦, 只係永遠都唔夠真實咁解

即係騎唔騎駱駝個幅圖咁啦
點做都係有人講你既問題

其實可以set傳球支援度
Set做2就會好返D

已經玩厭左個demo
適應左之後發覺ai冇咩侵略性 玩superstar竟然可以成場都冇腳中龍
最誇張試過對面一球射門都冇 自己控球率經常超過60%
就算係美斯沙拿呢d都唔會自己突破 有位跑入去都回傳 d決定好差
淨係係邊線妹下妹下 傳傳傳 之後就傳失
正式版係咁就半價都唔會買

下？我第一場上網同人打，所有setting 都係default , 完全冇問題喎！仲炒人3:0
今集嘅手感暫時都唔錯，我個人覺得幾好嘅係球員識自動身體對抗，唔使㩒多粒掣咁煩
傳球種類明顯多左，啲傳球唔再係直線嘅傳送；其實上集都做到普巴式吊高球傳送，但今集種類更多
但都仲係唔識點樣爆開人，求教學

今集玩online應該唔錯 節奏慢 唔會無腦乒乓pass ai隊友防守警覺性高左都對玩家有幫助

控制太妹 太delay 真係玩落好唔爽

單機模擬向就ok 連機真係玩到燥 加上個server又垃圾

控制真係太妹... 傳波十腳有4-5腳都係唔準 (已經用緊巴塞)

連線品質我揀LV５，唔想玩到燥

我琴晚揀lv 4 都兩場出個兩格connection logo
妹上加妹

控制妹姐係要練 要去習慣 正如我前面所講 我認為今集係14既進化版
K社當初左搖右擺冇一個方向去build up隻game
發展落去一集一集咁出但集同集之間冇連結 一時呢樣一時果樣 咁點會好
我覺得14同今集暫時睇落都係有潛力同方向去發展
利申 有潛力唔代表好玩 14好多閪野 今集都依然有
但佢地同15,16,17,18既分別在於15,16,17,18呢幾集我覺得係玩完就算 唔會覺得有咩得益
冇咩特別野帶到個方向出黎係可以比隻game繼續發展落去
14,19都有唔好既地方但入面我睇到有d野係值得發展落去 有一種擬真既風格存在
我覺得15,16,17,18係玩完都up唔出 打機果種爽快既遊戲性唔係 擬真又唔係 總之up唔出 玩完就算
就係因為咁 今集有返少少風格同15,16,17,18果d垃圾用黎過渡既集數比就出事
如果當初k社肯base on 14一路去發展隻game 就唔會好似依加咁突然覺得唔慣

上面有巴打講到傳球 其實以前個pass assist根本就冇咁準 係15,16,17,18寵壞曬 lv1鳩傳都準
老老柒柒今集個lv1都冇2013個lv1咁自由 但你地已經叫曬救命咁
升返上lv2,3係個解決方法 但等同自己行返15,16,17,18果條路
而我所講既潛力其中就係包括傳球同射門 太assist既設定根本冇助個遊戲發展
發展落去都係無腦乒乓pass 完美one touch 10腳波有6,7腳踢出去個軌跡都係一樣 我會覺得悶
sorry for 1999 我自己腦入面既想法好難表達

呢集算唔算變相鼓勵控波?

D反擊真係成日比人斷晒波
或者撞一撞就甩

真係睇陣型點SET 反擊一樣可以好有威脅

利申: 岩岩ONLINE輸咗兩球反擊

兩邊都係咁 妹下妹下 防守硬淨左冇咁容易攻
k社今集反傳統 以往通常只會設計到玩家果隊妹下妹下
今集連ai都會妹埋一份 面對面都傳失 進攻果陣又冇啦啦回傳
造成上面我提過既唔夠侵略性 變到冇咩難度
我依加打AI都周不時6,7成控球 唔怕失波 只怕自己攻唔入 於是就係咁控球在腳
AI守得唔攻得 好快又交返個波比我 玩到有d悶

又玩咗場 佢啲控制明顯全部delay一秒咁 你話佢慣性 屌你我扔界外球都delay

啲人動作又慢到嘔 種感覺就係fifa中script / 遇到lagger 咁 真係想扔手制

同埋佢中堅角球唔上前 係度包後

單機遊戲速度+1勉強ok
連機不了

pes入面中堅上黎頂角球要自己係gameplan到較
唔似fifa咁全面默認幫你較左中堅會上黎頂角球
anyway近年得14果集類似今集既風格同節奏 玩開pes既人都未必會慣 所以玩唔慣係正常

Sorry 14 隻半製成品垃圾真係直接skip左
玩13 玩到17出先轉 因為冇高質大補更新

我都覺得今集嘅Lv 1個自由度正常返D

上面HK01嗰篇明顯係個記者打開FIFA
唔識用Lv 1傳波支援 又唔試下轉設定

其實好簡單
用返Lv 2就啱返打開FIFA啲玩家
我啲打開FIFA嘅friend嚟我屋企打
我都會幫佢哋set Lv 2

打開Winning嘅都係
覺得傳波難掌握就試下轉settings
唔好用死預設

至於set lv2,3係咪叫自己走返舊路冇進步
我覺得都係要睇返自己想輕鬆打 定係練技術

完全同意。
玩demo我set 1 or 2，想練好自己技術。
到時打master league打到忟咪轉setting
講真啲人話要真，呢啲輔助其實係幫到你感覺真，熄左佢又話自動波，開又屌，fifa咪一樣

連機大多都好順喎,隻demo已經俾人話係+1速,你再+1速就真係....

人地咩陣

我好少打控球
依家D反擊唔順暢
唔識入波

今集d龍門有齊果2招開生波既技能真係好屈機
例如法國既洛里斯 巴塞既迪史達根 平時就咁長傳就係低飛球又準又快
r2+長傳遠到差唔多直接踢到上去對面禁區邊

我屋企上網咁廢，連機都冇問題喎？

fifa佢地都話真架，又唔會屌呢啲

問題係delay

唔關你上網勁唔勁

你啲反擊係點打

仲要頭槌二傳準咗,多咗玩法

可能近期玩慣左Fifa ，唔覺係delay

343或442

343既話就LWF RWF 反擊目標
442就最前面兩個反擊目標

之後由得電腦攻,有波就高波直線分比D反擊目標

Pass assist有冇調過？
我用default長地波短地波都唔覺有問題

Setting全default

你指乜野setting

我淨係改左pass level 做2

Default返囉，上網打唔用default好易受外來因素輸波

但default好似係開左個自動鏟波 到時ai自動鏟害你輸12碼或者d危險罰球
其實主要都係較個pass support lv姐 online想贏較lv2,3穩陣d

唉
中場接到波準備反擊
放個直線出去佢偏偏係要交比人地

明明右邊一條大直路各晒係都要交比人地

交波果個已經係普巴黎

尾段絕殺D慶祝動作都特別d 之前試過撲向觀眾席一齊慶祝

龍門已經係羅列斯
但係都成個紙版咁

對聖保羅人地個龍好似仲勁咁

我用default冇你講嗰啲問題喎，傳波又冇以前咁點傳都中，但係想傳俾邊個就傳俾到邊個，呢樣做得幾好;
防守亦都冇自動做啲on9野，反而護波似返以前咁會自動波

你set assist幾多

全default

我覺得今集個assist系統幾好，我會想練好自己
同埋同意命運巴話平衡到個真實同節奏

同埋唔好以為高lv既pass assist就一定下下傳得準
記得之前聽人講過一個理論就係你揀高lv既assist 姐係某程度上交左比隻game去幫你決定好曬d野
而大家都知隻game係有劇本呢樣野 咁你交比佢決定啦
而且高lv既assist會令你見到重複又重複既傳球軌跡 我依加甚至有沖動練下pass assist 0

全手動真係唔得

呢集傳中頭槌好似廢左

同埋依家傳中成日出到倒掛

頭鎚睇球員 用豬腦呢d幾勁
凌空抽射呢d出現機率高左但唔算易入 一樣會撻q
反而我鍾意落底兩下長傳傳地波

地波傳中好似冇力咁

急禁兩下長傳唔會wor

禁兩下D制真係好傳得好慢

球員質素又好似真係有影響，幾個幾好

外國已經有人將2018既野入落隻demo到玩 唔知k社會唔會又嬲嬲豬
n年前某集pc版demo比人破解到成隻full game咁

下年PC又唔會有demo鳥

我就覺得冇嘢好嬲
但K社嘅諗法一向難捉摸

今集ai最大既bug
進攻拖泥帶水完全唔果斷 淨係識邊路進攻 單刀都傳去邊路
唔改善真係半價都唔買
順帶一問有冇人打ai見過ai係禁區外射波
以上呢幾點已經stop左我去打ai 玩online仲有意義

上年2018 出咗冇耐就有免費版，唔知今年有冇呢 雖然冇得入patch 但我又唔介意呀

試玩版啫
電腦到時太屈就想喊

到時等買左既巴打報告下有冇伏
我自己就覺得唔樂觀
通常demo都正常過正式版 依加呢個問題簡直係offline既bug
另外就快出正式版 隻game已經成曬形
相信demo同正式版差距唔大
但demo竟然出現一個咁嚴重既bug 好趕客
諗起就似以前每一集都會有既果d gameplay上既缺陷
係官方patch極都改唔到

應該有啦 免費玩online好抵玩

電腦ai應該無事卦

btw 覺得今集好玩咗，但係人物個流暢度依然唔夠高，好似手腳駁唔好咁

因為好似命運巴咁講，有重量感？

我2017 2018 2019 都有玩， 最直接咁講 就係個人物方向鍵係十字制，而唔係joystick。FiFa 真係做到joystick feel , 當然pes 2019都有進步。

個bug完全唔影響online 就係咁先驚佢唔理

點算, 我打ONLINE 用巴塞 係咁玩tiki taka, 狂猜波, 場場都成7成控球, 有幾場對手玩到disconnect (但佢地未輸), 係咪太悶

Fifa一向都自由d 傳波射波都係
講到跑動轉向 最大分別我覺得係pes欠缺速度感同加速
Fifa跑起上黎明顯feel到果種快同加速

當年winning俾人喪鬧跑狗game

今集PES真實感強過Fifa 18;
唔知Fifa 19造成點

今年更甚，我記得2017個年個速度節奏快到抽筋，遠射傳中球速子彈咁快，今年明顯慢咗，我由demo 第一日已經用法國，就算比包皮打防反，都只能夠感受到後面既人追佢唔到，而唔係包皮快到癲。

出demo 之前我有一段好長時間都係玩緊Fifa17 , 第一場demo 覺得pes 既球員同草地係分開 ，球員都係未做到腳踏實地，當然之後習慣咗啦，但k 社生性啦，冇版權大家接受咗，但動作追唔上Fifa 人地玩完demo已經

咁當然2019有好大進步啦，如果2017係50分， 2019我比75啦

我反而鐘意傳中要好似子彈咁快

唔知係咪2011個集,個集既地波傳中係超快,好正

但係太快引黎既問題係動作更生硬，人物手腳甩甩cut cut 咁

會有lite版玩myclub, 但好似成二月先出

2月
真係2019

我自己就鐘意快囉

發覺Online一有delay就發大哂個DELAY問題, 隻game如果唔玩oNLINE其實係好正常

較死lv 5 格冇煩惱

係會好啲, 但一定有多少Delay

一般幾時會有patch?

一個建全既patch應該至少一頭半個月

睇翻2018
好似仲做得比以往慢

可能2019都要等等

2018 PC轉咗engine 早期未有tools
2019套tools同2018大致一樣
應該會快返D

Easy啦 demo都入到2018d野

係唔係PTE整

一般頭兩三日都已經有唔建全(7-8成完成度)既patch

依加唔只pte 近年有唔少整patch小組冒起
其實最好係自己識用工具入mod 集百家之大成
patch多數係包齊d正路野 識入mod會岩自己心水多d

第一日會有曬真波衫真名真會章呢d ps4好似年年都係咁 之後就整德甲/其他聯賽
但ps4好快就冇咩野入 始終入唔到樣/球場/廣告板呢d
pc就好多野可以整 而且今年進度會快好多 因為上年既野好多都可以用返

亞運Winning抽咗簽

有無巴打份

又發現個小bug 慶祝畫面入面每個球員都一樣高 美斯同咬人蘇一樣高

派綠帽巴出去

大家一齊為綠帽巴打默哀
相信呢次佢真係放棄pes 仲早過我

綠帽巴會戰勝歸來
2019正式版再戰

出左demo幾日都唔見佢上黎屌
唔通免費既demo唔屌
要比錢買既正式版先屌
果然係pes第一痴線佬

真fans

傻啦，其實佢已經係房玩到天昏地暗，一路打一路口upup好撚正好撚正，正式版出果日之前一早請定假

然後上黎屌

終於醒起一個最大問題要講，就係pes 一直做唔好既細節

你地有冇發覺pes 係冇防守？單對單防守都係靠撞個人埋去拎翻個波, 相反Fifa 會少少地抆下衫 或者出腳 踩停個波， pes 係單對單防守呢方面真係做得差，想單防沙拿除咗跟佢跑都冇方法，另外剷人又係難到仆街，玩落pes 想防守係冇制可以禁

撳r2企定防守唔夠人動作快
唔撳就好易撞唔中

所以我暫時玩單防係最灰心，㩒r2 就慢到比沙拿過，唔㩒又係陪跑比佢放

呢樣係最撚唔真實既地方, 玩online最憎同啲瘋狂控住條友加埋正方形二個衝埋黎迫搶果啲人, 屌你老母個撚個馬體會上身, 現實咁樣踢包你三十分鍾已經莫撚哂氣. 最好pes set到咁玩法既話, 啲球員無氣就無得再衝刺, 最多慢跑

hehe# 所以pes 一直有d 細節做唔好，係咪佢地未駕馭到個engine 所以有好多細節都得過且過？

我都係堅持係後面猜上去撚9佢, 衝得咁高興丫啦, 等佢體驗下咩叫被人撚, 係後面猜等撲完左再撲埋右, 睇準有空位就做上去

夾唔係問題，但唔r2埋去又易唔岩位，r2埋就慢到癲，一啲都唔係真實咁行住人

被人撚咪被人撚,一斷到個波打反擊就爽yy,反正只係禁實加速,又唔係我跑
利申:迫搶撚

其實係, 不過我就鍾意挑戰自己, 9猜至上

唔會用r2埋

R2 形同虛設，暫時我未諗到方法解決呢個問題

防守呢parts真係玩好耐都唔慣，一係自己逼一係隊友逼，玩唔出好似FIFA嗰種寒住對手封位，或者睇啱位撳正方搶波，PES連撳兩下正方嗰下出腳勁慢，完全唔知有咩用

比較下FIFA個防守係全面啲，PES就撳實個掣放個人去逼，睇下搶唔搶得返咁

試緊demo patch
不過整個條友係智利人

會換走法國國家隊做智利隊

尋晚試左 d球員能力值唔係幾岩
好似見到賓周馬91彈跳力
有d左腳球員set右腳 右腳又set左腳
戰術亂set 佢只係replace demo原版d隊
志在有真樣j下

要戰術配合先可以玩企位/遮線防守 通常玩呢類防守都係想死守/穩守

Compactness較最高
Defensive line 較低 (睇你想縮到幾後)
advanced tactics 防守果度選擇 縮入禁區, 仲有一個option睇你實際情況, 多數選擇鋒線墜後或者快速逼搶(一失波即時搶幾下, 唔得就會自己縮番後), 防守時記得調整埋攻防意識去藍色.
防中位最好有兩個加前面有一個CMF

啱啱試咗，Set好晒成班塞到禁區實一實，電腦攻唔入尾段壓晒上嚟

前面剩係放一個前鋒，後面搶到波即刻大腳踢上去，幾過癮

咁樣好易輸遠射

啲位捕得好, 都幾難起到腳. 可以選擇控死一個中場做防守, 遮中間啲傳波路線

防線+高階戰術set得好,其實會有好多種玩法

今集ai唔識遠射 對人先練到戰術

仲有得改善既位我會覺得係玩家個龍門可唔可以改勁D

人地聖保羅個龍都勁過我羅列斯

上網打我AC個龍都好多神救喎

ps4 2017 入唔晒 d 球衣剩
2018 我直頭 skip 埋
今年都係咁未必入

PS4同PC唔係都係一鍵導入

Ps4同pc唔係同一個方法入野
應該咁講 ps4入野既方法pc都入到

但pc既精髓（球場球員樣等等）係用另外既方法入而ps4冇呢種功能

死忠留名

有冇機會佢代伍家謙講

同埋佢寫2018

連年份都錯,柒頭威

張相仲影住佢係塊宣傳版隔離 大大隻字寫住2019 好明顯完全唔上心

可能見18年出

唔想做咪出聲

囡囡

KEYMAN

收到風傑志球員名單呢堆都有

4小鬼
林志堅
林恩許
金東進
盧卡斯

科蘭無睇錯應該真樣

有無港將有真樣

正選無
後備我諗都無
反而有興趣知金東進有無樣

myclub有得用貨爛都不錯

今集冇左意乙西乙聯賽
ML玩呢兩個聯賽應該冇升降班 又進一步削減ML

上集東方都有真相, 今集連相都無

希望DLC加返啦

屌你老味真係亂鳩咁黎 安基斯有67全隊第2高

以前winning有隻泡狗閘好撚勁叫金東進，係咪佢黎

係
依家得返60

林志堅
林恩許
佐迪
盧卡斯

全部都60
我諗都係winning既default數值黎

嘉緯有61

好似踢過俄超

當年因為咁勁所以有搵過下資料，但始終唔明點解咁勁

買過黎用但唔太升得

估唔到有機會再續未了緣

自己set過算啦

同埋或者會搵下啲相似面孔貼上去好過假樣

咁多架仔希望有一個半個似

好心pes啦，難得有版權就整下樣啦

整廣東話配音但就鳩整香港球隊，連港隊都冇

唔係有份打亞冠都廢事整你香港球隊喇

邊度睇到料？
其實整意西乙唔係實名要入patch好似無咩意思

整日本仔+亞冠日本隊全球員就全真樣，亞冠啲泡就接近全假都on9啦

一直以黎都傾向日本人，好正常，以前有一集有部分日本龍仲有特別數值

但我覺得pes永遠捉到鹿脱唔到角

快速換人以前一早有，仲好用過2019果個啦

上面都有人話快速換人係跟fifa

其實好多野根本係fifa抄winning，然後winning用過一集就冇左，近年加翻就變左好似抄fifa咁

個得益規條手勢又係當年winning得一集有

日職日乙係咪比FIFA獨家左

搵到聯賽料了

應該係，中超都拎埋

主要係外國人屌曬鬼 同埋一D鍾意由乙組玩起既玩家
PTE仲揚言因為咁 做埋今集就唔整patch
冇左升降班 玩西甲意甲個ML結構就會變得單一
影響大唔大見仁見智 我自己都玩開西甲 同時見到fifa今集有心搞返起西甲 本身已經有靚介面
增加返大量真樣 有齊西甲十幾座球場(好似只係冇魯營) 我今年轉會勢在必行

巴西國家隊出game果陣唔會有 球員會係自己球會搵得返
可能會係dlc後補 又唔知搞乜

仲傾緊

發覺winning可以出本笑話集對抗fifa

隻DEMO有冇悶親綠帽巴打
D AI淨係識係邊路妹下妹下回傳 攻都唔識攻

未有仔細研究但唔知點解覺得有啲似2011，但走位仲係on99，邊後衛進攻係入禁區等傳中波

進階指示:邊後衛進攻 之後沿邊線

去到邊線之後又9搓

兩條片總結DEMO AI最大問題
1.進攻單一 邊路居多 禁區外就唔識射波 冇進攻意慾 入到禁區單刀到咁都可以回傳
2.門將極少出迎 單刀推到入去任你射

demo 玩落愈來愈降低購買意慾

等半價考慮下

我試過下半場70分鐘輸緊1：5, 最後5：5完場。

對面好似踢到慌咗咁 ，愈失愈驚，呢場對於我自己黎講絕對係經典

所以淨係玩左三四場就停

到時睇下邊個有頂綠色帽

又係5mins
demo offline又係5mins 快快手完場 比人睇到既問題又少d
pc較10mins 玩幾場已經意識到隻game有咩問題

我想問 打緊反擊3v2
邊路帶波想傳比冇人mark既 另外一邊
但永遠傳去中間 幾大力都係咁
究竟點解？

個pass support太support 去練手動傳球

認真 有冇圖或者片 個情況可以係唔同位置發生 同埋你係禁咩制傳

2013果集歐聯出副選

對psg下半場打少兩個輸到一比三，嬲尾贏四比三

仲有場類似情況贏賓菲加五比三，好鬼記得

我係pass support 加有時自己手動

因為有啲波一定要手動先比到

右邊L1+o傳去左邊
但傳左去中間

左邊 嘅翼鋒係中間嘅 前鋒後面 跑緊上嚟

冇圖冇片 就咁講個畫面唔同人有唔同想像有N個可能情境
anyway 隻game係有d時候傳唔到位 唯有咁解釋
學上面巴打話 某d時候可以用l2+傳球制變手動但要練

講起13我諗返起以前有落葉球，試過40多碼射埋去個波飄咗去另一邊收死咗對面

我覺得就咁禁大力D既長傳可能好過L1+長傳

13落葉球好好玩

另外想問下巴打有冇傳波方法表，玩咗幾日覺得自己橫傳柒下柒下。

L1+正方
正方
R1 +正方

呢三個有咩分別

以前黎講大分別 依加唔係幾覺 多數都係就咁長傳或者地波就算
L1+正方=early cross 45度角預隊友跑位斬埋去
R1+正方好似冇特別 R2+正方=斬高拋物線高波
今集最好用都係落底連禁兩下長傳 會斬到地波
頭鎚冇咁易入 都係乖乖地地波門前掃入吧啦 AI都係玩呢招
以前冇記錯仲有細分兩下長傳同三下長傳 有中腰波斬 近年冇左呢樣野好似係

今集冇燒味玩，我用法國基佬頭槌
難咗好多，所以諗係咪出錯橫傳方法

講起傳中頭鎚 有樣野PES一直都做得幾差
落底斬中果陣 禁區入面D人通常會企死一個位等波到 唔識走動
同埋控制上比人食左個位就好難郁到 用super cancel再走位都唔係時時得
所以隻game好少見到d後上沖頂/插水式頭鎚等等

插水頭搥咪即係腎虧攻門

同朋友玩完demo玩18，佢地覺得18草地假到

咁係以前太差 好似小畫家就咁油隻綠色上去
睇落平面2d咁 今集叫好一d
主要靠個日光 魯營球場個日光接近完美真實
但唔係一味讚佢 相信佢其他球場冇幾多個會接近到魯營個level
所以當K社專注去做 做到呢個效果都係理所當然
但都用左k社3集時間去capture 而下集巴塞就完約

收皮啦，fifa不嬲都冇乜防守野玩，淨係得㩒掣
PES防守係你自己去搵個企位，一樣係㩒交叉埋去降住，有空檔就㩒正方形偷波

Fifa式係㩒掣之後球員自己郁
PES係㩒掣之後你自己郁

以前唔覺個草咁劣，一玩完今集發現原來好似綠地街場

pes捕位正啲喎

我年年玩PC版都要裝左草皮mod先接受到 原版不了

2014至2017用舊Engine真係要
2018用咗新Engine好咗少少

好似有人已經mod到咁

靚過官方整

PC要整介面/scoreboard呢d唔係問題 靚過k社就唔洗講架啦
有冇歐聯列隊個畫面同音樂重現先希望2018既野入返落去重現到出黎

fifa第一年拎歐聯版權 個presentation已經做得好過pes好多 同埋個旁述依然好過pes好多

收皮啦，咩叫淨係得㩒掣

講緊PES防守太單調，單防一係自己去一係隊友逼，你㩒交叉已經係直接衝埋去逼啦，點叫降住呀

PES R2個防守慢到嘔，完全冇牽制作用，FIFA㩒L2嗰種捕位，係烏低身自己控制企位，冇咁慢之餘用嚟遮線好好用，啱位㩒正方(我手掣揀Alternate)出腳搶，PES㩒兩下交叉嗰下出腳又係太慢，好難截中波，變咗下下都係放個人去逼睇下搶唔搶到，如果企定定封位多多都唔夠輸，除非你擺鐵桶陣，但FIFA好多時係手動搶唔係自動搶，呢個就係我覺得FIFA防守好玩啲嘅地方

你調轉咗下話，PES先係撳制自己郁

r2廢又係事實，又唔係幫下手lock住target
移動mark人慢，但移嘅反應又太快，位好難對 基本上一加速就食塵，用黎夾都唔得

FIFA隊巴黎就咁揾個歐聯章遮住手擘嗰個法甲章

PES有分直接迫搶同寒住，就咁X係寒住，R1 + X先係迫搶
FIFA嗰種就係強制得寒住，除非你改隻game嘅settings，而且online打冇得改

R1+ X 我自己都成日唔記得有呢樣野

Fifa 你防得耐硬係會失波喎;
加上fifa你㩒住X佢走唔會俾你跑開啲黎防

根本pes今時今日係垃圾
pes2014開始想學fifa
淨係學到on9個d：
為左逼真同提高難度，操控難左，同會有delay，姐係你禁完之後佢都要就返隻腳去做個動作

學唔到：
畫質
個波物理逼真性
隊友ai （pes d防守係on9，但電腦個龍多神救，player果個唔係）

本身on9：
ml 入面menu ui慢
比電腦咩隊都係控球超屈，玩家係好難搶到波，因為電腦隊友唔會幫手逼搶

以後唔撚會買pes
最多down demo 同玩破解

但係fifa個傳波系統好on9
PES上兩集開始防守幾刺激，fifa先唔得

好多都認同 但畫質果到做乜鳩
兩隻game d畫質完全唔同 好identical

2014開始完全係抄fifa，on9到震

講咁多咪又係唔俾錢玩老翻，咪係度扮晒蟹啦

佢應該話唔買pes就算
後面補多句話最多玩破解就柒左

講到尾即係免費咪屌囉
之後上埋黎屌版權添呀

佢應該咁講 隻game垃圾 所以唔值得用幾舊水買黎玩囉
咁樣講我諗冇咩問題 話玩破解就做多左

玩破解版最大既問題係,破解版通常冇更新/玩家唔會去更新,而PES每年頭一兩個版本都伏味濃
結果破解版玩家玩到屌晒鬼,下年繼續玩破解,繼續屌鬼,繼續玩破解,繼續屌鬼...........

玩左21年WINNING(7歲開始), 就算冇西意乙都繼續打, 今集有CELTIC格流, 土超又有伊度奧 。希望下集可以好似PES5咁有番假德甲啦

我FIFA18入正, 見PES19多左授權, 今年19兩邊都會入正~

FIFA19 DEMO係咪已經有?

NO, PSN未見有

demo都唔算好好玩 今集點算 畫質好好 唔通睇得唔玩得
硬係覺得ai太多係邊路進攻同係咁回傳果樣野會fix唔到 因為集集都總有d缺憾係fix唔到
到時入左手既巴打匯報一下情況

起碼9月先有

U sure?
破解版更新仲勁過正版
正版如果想線上打 又唔想switch mode 仲要有live update
侷限仲大過破解版

咁破解版其實同turn off咗online嘅正版冇分別，仲要等人破解到

佢既意思係破解版通常係冇跟住官方更新既exe去破解
姐係隻game一出 個遊戲版本係1.0 之後隨住dlc更新會出1.01/02/03之類
破解版就好似冇follow落去更新 你只會玩到遊戲版本1.0 而個遊戲版本會影響gameplay
pes近年黎講 一集入面每次遊戲版本更新都有微調 唔係脫胎換骨 但普遍都有改善少少野
果位巴打意思係隻game可能一出果陣通常冇咁完善 之後透過更新慢慢改善 會好玩少少咁姐

依加d pc patch可以隨時switch online/offline mode 其實冇話咩局唔局限
live update彈出黎可以關左佢用返自己既edit save
講到尾 每次出新既dlc pc正版同破解版咪又係要等patch再入

係，每集破解版入save又煩

封測中

anyway 依個年代網上講玩破解版就係罪
會比人屌/恥笑 比幾舊水打機都唔願意
避免不必要爭論 都係唔提好d

多謝巴打幫手解析,完全就係我個想法
冇咁完善>透過更新慢慢改善
我以前都係玩破解版,更新冇錯係一樣密,仲可以多D草皮/球場,但因為自己懶/再裝會裝唔返/錯Patch/冇晒save之類種種原因,一般揀啱咗就會再裝更新
結果成年都淨係玩頭兩個version既offline mode, 同世界晒脫軌
直至有frd叫我買正版玩online,先知道為左慳幾百蚊而玩破解版(仲要玩足幾個月)係一件好on9既事

外國已經有人有正式版

電腦走位愈玩愈鳩，有d 位㩒x 比佢會即刻比人夾落黎失波，㩒三角又會比咗後面個中堅，結果就係我有我跑 佢有佢跑。

另外燒味真係刻意改弱咗，玩5場都冇一球頭槌成功入波，試過對面用高佬，我用簡迪係禁區防佢，結果簡迪可以頂得走

同堆單對單防守真係仆得街，對住美欺 沙拿呢d 如果比佢推到入禁區已經冇咗一半，r2 㩒唔㩒都死，另外x 既出腳截波效果非常一般，如果追緊單刀㩒x 係唔會冇反應。

玩開fifa
人地個介面靚好多
PES咁多年d字體都係咁上下

如果想有多d patch 係咪應該買pc版
之前一直都係玩ps 但係見pc patch好似多d同埋正d

PC patch係多啲野加

單對單防守根本冇得防

對電腦，電腦係盤球、加速、轉向都有大幅加成，根本任佢玩

對玩家，基本上個r2廢既，人地一推就過基本上都係考玩家反應

所以一見唔對路寧願自己控緊個人仔都湧入禁區 ，搏佢射中人即刻解圍

基本上WINNING既防守完全=垃圾

你唔用電腦防電腦根本係勁難防，用個人仔只係去包位、MARK 起步走位既電腦球員有效過同電腦1對1，因為電腦既進攻完全唔似真實足球，佢夠膽死推落大位，你一撳產波佢即刻事先知道，就唔射扣番落個窄位唔知做乜鳩，成件事搞到個比賽勁唔刺激，特登整到隻GAME有延遲，就下下玩家做咩你都知道哂，搞到電腦進攻好似好撚猛咁，其實根本就弱鳩智

以前WINNING手感好，好多行為都正正常常，所以成個比賽好緊湊，同玩家對戰都係睇大家實力同埋鬥唔好犯錯，所以好刺激

但今時今日玩家對戰得個膠字，已經唔係實力既問題，邊隊既電腦派膠就已經決定左勝負，轉唔到人、後防扮幾秒都睇唔到個波然後由得佢碌過、中堅係禁區MARK MARK下人無啦啦衝出去MARK 係角球旗出波既人、無啦啦包哂越位MARK人又停哂步企定定呢D情況

除左本身FANS我真係唔知有乜人會買呢隻閪GAME，樣樣都求鳩奇，能力值亂黎、名亂黎、球隊陣容亂黎，上集仲衰到勁多BUG，連界外球都可以有BUG，個解決方法仲要係叫玩家咪撚掟界外球，真係SHOT上腦

綠帽巴

pc online係咪少d人

PS4玩家玩完DEMO又想中多次伏

少過ps4 同埋連線質素差d 因為pc係steam冇分區
理論上世界任何地方既人都連到 你隨時會連到d南美人

最尾果段 真係勝在有佢呢d死忠

冇計， k

自膠未打晒
冇計 K社自己唔生性，有時玩落再望一望另一邊既Fifa , 好難想像2019仲會有手腳駁唔好 轉向唔夠順滑既感覺

岩岩玩完demo
唔係誇張，已經完勝fifa18
畫面/操控上唔洗講，進攻/防守端都好好玩好刺激
講真，pes真心輸無pro club吸唔返d人返黎玩

其實無左上集嘅岸鳩野已經好玩
傳波：明明細細力傳比前面，佢竟然傳左唔知去邊
換人：個波側邊有自己友係度，都換唔到人
人地傳波，想換人封人傳波路線，又成日換唔到
以上都係18問題
但依家19demo暫時以上嘅問題都發生唔多
都幾滿意
唔好18demo明明無嘅問題
到正式出會變左有

最尾果兩句

Ai進攻個bug唔改善 半價都唔買

對呢樣野審慎樂觀

有破解版呢？

點解都過左差唔多有十集 pes仲係唔肯整pro club
sever太廢驚整左都玩唔到
唔係唔想支持 但大部分fd 都玩pro club
fifa個ut 又整到痴哂線

2018成日出波想出尾柱，個波係飛去尾柱，出波果下都係轉左尾柱個人，但個波臨到前柱就轉左前柱個人俾我 然後個波就飛過左前柱，我已經唔知係bug定係隻game既漏洞黎

話唔埋架 k社d on9 bug
你到時買左game話我知

係咪9月左右出大蛇，係既話打撚左大蛇先諗WINNING

界外球有咩BUG?真係唔知

呢度好多fifa撚，扮有玩pes跟手中傷隻game

但綠帽巴打絕對唔係 佢係太痴線既winning迷
一路屌一路玩 就算踩到隻game幾咁垃圾都係要玩

有，好似話界外球唔可以指球員之後唔知點，會輕機，之後winning既解決方法就係唔好咁樣掟，仲搞左兩個月以上先有更新解決

仲有就係ml有啲球員賣出去會中bug，個角色定合約會變左-
同埋果排更新完，有好多球員變左 球員已被移除

隻game近年真係愈黎愈求奇

到今集都仲未搞掂球員分身個問題，係ml仲係有啲球員會有兩個，仲要實力唔同

我呢邊有部分日本仔有兩個

一個doan踢閪花

一個doan踢荷甲

實力都唔同既

上集定今集就兩個保連奴，好多球員x2左

恆大保連奴
巴塞保連奴

恆大果個升得快D架打ML

以前有一集四個馬古斯

自由身
墨西哥
維羅納
仲有一個應該係轉會前定後

笑死

FIFA一季可以都出10張C朗

死啦 典算好? 玩完個Demo, 玩番2018覺得好假好唔真實

PRE ORDER

魔鬼

係咪因為2019粒彈彈波

仲要買最貴果個

咩彈彈波

有d想pre order 比最後一次機會隻垃圾game

我覺得唔係話隻2019好好玩
只係上集做得麻麻 冇野值得留戀
出左新一集自然提唔起勁玩上集
貪新鮮係好正常既行為
Btw有冇人覺得隻demo好似愈玩愈快
一直玩開0速 pass support 1
岩岩玩果陣嫌game speed慢
D人笨重 傳波有時有甩拖
依加就唔覺慢 仲有時覺得有d快
傳波又變返乒乓波咁 好多one touch pass都冇甩

玩慣咗就會咁

Pre啦 我陪你pre

有幾多人未入谷

想入

有幾多人入左谷

咩GROUP?

綠帽巴打開既tg group
之前見佢提過1,2次

PRE ORDER NOW

同你講呀

玩完19 demo, 18個草地

屌住打
利申：無tg

今時今日仲玩緊呢隻GAME既都幾肯定係真愛
即係咩呀? 就係要你食屎你都照食

係
即刻唔想玩
覺得好假

去到pes2025又會覺得pes2019好假
pes2040各位個仔會覺得點解以前啲game咁假都玩得落

都係架

當年winning3未又係咁玩

重製pes08即刻狗衝買

多唔多人出聲先

本身連嗯到都少人講野

入左先講

2025可能執埋

9月好多game
Fifa Pes nba 2k 無双大蛇

2019可能單機對電腦會有漏洞啦，但係上網同人打幾刺激，啲動作都幾合理，球賽整體感覺好過Fifa 18

我覺得2022

到時就算未執可能得番D ON9版權，智障大學呀、墨西哥聯賽呀果D

到時都要幫定巴塞諗定個假名

RED BLUE 應該算最易改

Catalonia Purple
FC Catalonia

Catalonia White blue

red Madrid
white Madrid
green antalucia
white antalucia

MQUC Purple
=Mes Que Un Club

件衫好靚

大家都開始痴線

綠帽巴有冇去

幫馬會宣傳

冇

打ML會唔會有稱號心態王

有去都話冇去啦

真係冇去，呢排番工好攰，又疑似撞鬼

非常感謝各位對本公司產品的支持。 關於“PES2019/Winning Eleven”的遊戲内授權，現通知如下。
關於巴西國家隊，由於各種原因，在8月30日產品發售時遊戲内將不會有“選手授權”内容（包括球員姓名 · 臉部模型等）。

（在被選為巴西國家隊的球員中，對於屬於俱樂部隊的球員，他們將出現在各自所屬的俱樂部隊中。）
之後，在確定數據升級包中追加巴西國家隊球員的真實數據時，我們將通過官方HP，SNS等進行通知。

“PES/Winning Eleven”系列遊戲將繼續通過與各個俱樂部和聯賽的合作為大家提供全新足球遊戲體驗。
我們真誠地期望您的理解及支持。謝謝！

即係巴西隊假名假樣？
球會係巴西籍就用返真樣？

玩完DEMO真係好難唔玩番FIFA

係 見怪不怪了

PS4一早pre-order左

忠心

係咪最貴果個

Winning 7玩ML玩到而家
唔鍾意online mode

小學星期六日成日去同學屋企打幾粒鍾, 打到差唔多下午3-4點再出街踢波

咁快

已出
高登買了碧咸版398（PS4)

係咪真係有碧咸先

行版？

同埋碧咸唔係特別版咩？
點會398咁平

碧咸係myclub入面送 未開ser拎唔到
同埋遲d都會有人破解曬d legend比你offline用

撞鬼

個樣怪怪地咁

各巴打，那裡抄save呢 thx thx

等多幾日先

我等買二手

已經好過fifa好多
fifa 全部幾年前嘅樣

有無入手既巴打開左ml玩 同2018有無大分別？

見到大家已經玩緊正式版，好難忍呀

相信冇大分別 佢個官網介紹已經show曬出黎

Ps4版有冇得用patch?
唔想要假樣

球員樣ps4冇得入patch 波衫會章呢d就可以入

都好

岩岩玩完正式版
今集應該係pes最高質既一集

玩左幾年fifa 想轉會

係見出左都咁靜係咪好難online搵人打?

玩過下demo 覺得畫面gameplay都好過fifa好多

係d skillmove要從新適應過比較困難

個抽卡mode好唔好玩?

真 玩完demo想雙修

岩岩北角城市花園入手普通版 $340

點解仲平過398

好景普通版 $339

Thx 命運巴
好想有得自己出價買人呀

計轉左engine以黎下話
近10年黎計我覺得超越唔到2013
btw 聽講正式版都係同demo差唔多 咁打ai係咪都係妹下妹下
7,8成係邊路進攻 有空位都唔爆落去 一係斬中一係回傳

單刀橫傳
底線傳底

求指教

偷跑成個禮拜

same

參考上年 方法應該一樣 但唔知依加出左ps4 patch未

個FD買左碧咸版
420幾

猩猩巴
online mode一定冇ut咁好玩

忍唔住買左 玩一個月睇下頂唔頂得順先

唔知點解笑左

集集都有人咁講

等睇綠帽巴一齊入手

集集都話垃圾 集集都玩二,三十季ml

佢已經玩緊啦

正式宣佈 PES2019 今集超高質

快啲買啦

有PS4 patch未
$350入左手

$335

mu club要 8月30先有?

MYclub要 8月30先有?

係啦未開ser

謝謝

pre order咗pc版
好想快d有得玩

steam跟美國時間
應該香港時間31號先有得玩
pc demo就係一個例子

岩岩行信和見到 三百零蚊
忍住無買 好驚好似之前pes2016咁 買左玩2日就玩番fifa

出game之後一個月再返黎呢個post睇下仲有幾多人推post
年年都係開頭吸引到d人入坑 之後好快走曬

你入谷未

買啦 今年包玩落無停手

ps4 patch通常幾耐先有？
今年轉pes
fifa太垃圾

玩過demo未呀手足

呢到都咁少人出聲
唔入啦

pes強大了，谷有成30人

fifa由08玩到而家
真係冇乜新意
反而pes玩落重真實啲

係咪有tg gp?

冇真波衫都算,最多自己搞,但唔出pro club好難吸引到人

轉玩pes真係要好大勇氣

叫d friend 玩直頭當你生愛滋咁

真

入左再揀邊度出聲都得既

係但要等手足po 返lin出

出黎

咁最緊要你試左就得啦

你做打手有幾錢收

扮下老屎忽講野 每年到左呢個時候都有d感慨
以前我都好似打手咁吹奏隻game宣傳隻game 都想多d人玩唔想隻game收皮
記得舊登有位巴打令我印象深刻 佢玩開fifa 有年入左黎pes post討論 聽到其他人講到隻game好似幾吸引
佢自己冇玩pes好多年唔太了解隻game 事前又冇做下資料搜集 純粹聽其他巴打講既野
盲中中就去左買game 唔夠一個月就反曬面返黎屌鳩隻game同屌鳩人呃佢
話ml好少野玩 好快厭之類既說話
年年呢個時間都有d唔係玩開pes/唔太了解pes既人因為好奇會入黎睇下試下
我唔係鄙視呢d人唔知頭唔知路就入黎 我都想有多d人試下玩
我只係驚d人貪新鮮好奇就買左 一個月之後變怨婦屌隻game呢d極端例子
當然都有人選擇默默離開就算
我依加都唔講d咩高質/玩唔停手既說話
一黎pes仲未去到咁既level我都想客觀d討論隻game
二黎費事之後有極端人士返黎屌 本身隻game都已經好多負能量 唔想再有更多
所以每年呢個時候都有d矛盾
一方面係開心同有少少希望 因為見到新既人去玩隻game
另一方面又驚d人之後反曬面咁返黎屌隻game
都係低調d好d

po多次

俾人笑

2013覺得佢地走寶，2014之後自己識收嗲

呢樣真
Fifa真係只贏pro club

忍住

聖誕先買

二手

pes有冇日本聯賽玩

日職係fifa到

不過可以自己裝patch
呢到咪有條友玩開日本+亞洲波

通常到正式出嗰日之後先開ser
所以咁早買其實冇乜著數

有冇巴打玩左正式版，有冇demo咁正？

有時打打下d球員好似有殘影係咪正常

會有日職patch

有得升降班就好

歐洲都唔係個個聯賽有升降

喂係咪真係咁正呀，無呃人下話。
命運巴玩左未，電腦ai點

今集demo真係幾正

demo係呀，但命運巴話要下正版ai點嘛

想請教下如果想打到好似似曼城果隻瘋狂小組再突然間有腳through pass呢種不斷制造射門既打法 tactics果度應該點set 求指教

呢個POST咪提過咩西乙意乙CUT走哂

咁ML玩西甲意甲咪永遠都係嗰20隊？

我pc架 都冇偷跑
我等你地話我知正式版係點
再唔係到時就利用steam個退貨功能玩完覺得唔岩就退
不過好似係唔可以玩超過兩個鐘
Btw 點解我唔見有人提ai個問題
你地玩開online唔打ai定係你地覺得
打ai完全冇問題
Demo ai進攻猶疑 唔係入唔到波 不過成日傳黎傳去好死板
點解有空位唔自己射/扭 係要傳波為先 設計到要跟住條入波方程式咁

係 呢樣野比人屌到飛起
K社解釋係因為今年多左聯賽 唔夠位就要del呢兩個乙組
整game整到唔夠位只有k社做到

database整多一兩格都唔整

得英超法甲有升降
意甲西甲都冇得升降

有冇pc既巴打講下online有冇人玩？？好多年冇玩pes

pc既online連線差 因為steam係唔分區 全世界既人都有機會連到

為左啲非主流聯賽
降低西甲意甲ML體驗

Ai進攻果度暫時玩左兩日 無論咩難度 佢地都係就算有空位都係要猜到空哂先射

不了
k社果然每集都有d on9野係以前好地地冇出現 突然就會係今集出現
係咪咁想promote online 整個強制降低offline遊戲體驗而又唔完全影響online既on9野出黎
ml又冇明顯進步 個mode仲係好basic

但gameplay 上除左ai進攻有問題 其他真係呢幾集入面最好

笑死

可能係 不過歷史不斷重複緊
到下集ai進攻正常返又可能loop返2018轉人轉唔岩,隊友AI眼神防守
玩左好多年相信都有同感
同埋我覺得pes一直以黎既其中一個gameplay賣點係球員同隊伍都有自己風格同踢法
依加變到隊隊都邊路進攻 美斯/沙拿都唔會自己突破射門而係回傳 打ai真係冇咩意思囉

今時今日梗係計上網同人打啦！
就算係Fifa, 都已經冇乜人會討論對電腦，冇討論價值 啲人講親都係online同人打

公海都有人吹奏
今年咩事

年年都有架wor pes出先 飲頭啖湯總會有人跳出黎講
一個星期之後就冇曬人架啦

印象中年年都係有人開po話pes出左
跟住下面留言全部都係
"仲有人玩架咩?"
"弱智先玩"

通透，上年都係咁。
de ja vu

又係de ja vu,今年好既下年無，咁樣先可以不停改進架嘛!

岩岩玩完pes demo，今年可以唔使買fifa

LIHKG @ Android

其實呢兩三年fifa同pes質素都係半斤八兩

多人玩唔代表係最好，fifa用好多錢喺PR

同版權，單機玩pes仲贏緊fifa講真。
除非啲人中意玩劇本。

基本上fifa迷講pes缺點嘅，佢隻野都唔好。
好似啲人話真，fifa啲波衫質地同人身型真乜，反而pes早幾年啲膊頭仲似。不過而家抄對家

好老實，fifa銷量係贏pro club/ut

上幾集嘅PES 係創新少少再抄Fifa ，真係風水輪流轉
不過兩隻game都有好有唔好，有得揀其實兩隻都唔想玩;
不過今集嘅PES有驚喜

話說劇本單機都係PES 開創先河

become a legend?
講起呢樣野2k早幾年可以自己整人玩，而家又要劇本咁，又迫你做力架或亞洲人

Sor...我以為講緊電腦操縱球賽

上官網睇下ml有咩分別

談判
改變談判流程，以便從談判開始時就可以提出條件。 在談判桌上抓住主動權，佔據主導地位吧。

都係無得自己set價錢

Set價錢最初嗰幾集已經有啦，後尾改左

但係出價個陣可以自己郁個D格仔調整出價

ml最on9係轉會費太唔真實

Fifa咪又係過低

唔夠自由度 本身ML個價已經假 呢幾集都係2,3千萬就買到人
以為隻game返左2000年既世界
錢多又唔比我亂fing錢買人 郁到個格仔最盡都係幾千萬 電腦唔放
屌你如果隻game比我出到成億 我唔信你條仆街唔撚放
以前一直都可以任set價 我鍾意就出幾多就出幾多 不知幾爽
賣人賣到成億仲有成功感 依加時代進步 現實都已經好多單交易過億 隻game竟然逆向而行

Fifa電腦買勁既返去唔用擺黎備

pes都有呢d鳩野啦 同一個位置都買幾個球星
勁隊反而唔係成日買勁人 d重生人成日走去d南美/亞洲隊唔知做乜鳩
玩左十幾季之後 狼隊都可能多勁人過曼聯
仲有電腦係跟陣容位置出人 記得之前有集 洛賓係預設位置rwf 咁電腦隊波打442 得rmf位
電腦係出條唔知乜水打rmf都唔出洛賓

邊個on9諗到唔比自由set價買人
winning成日將d原本有嘅嘢取消咗
真係唔明諗緊咩

唔set得架咩，我點解一路印象都係得

定真係幾年前得

我都知依加玩online係大勢所趨
講起online 9成9都係講fifa 你見呢到講online既都好少
winning以前hit果陣 ml就係其中一個成功因素 online從來都唔係winning強項/成功既地方
到依加想重視online已經遲左fifa n年起步
fifa已經累積左一個龐大既online community
有時唔係淨係話隻game好唔好玩 d人就仆去玩
你見fifa年年都比人屌 點解都係咁多人玩
fifa係online掘起左咁多年 已經有個品牌效應係到 已經group埋左班人唔會走
同埋有d人係享受同fd一齊玩一齊討論傾計多過真係享受隻game本身
你拉d人黎玩pes 之後佢地發覺身邊都係冇咩人討論 玩online都好似單機咁 最尾都係頂唔順走人
羊群效應 人總會埋去多人d果到 pes要翻身 可能要等下一個10年
但亦有可能fifa會snowball落去 因為新一代既人既世界入面可能只有fifa
佢地亦冇經歷過以前winning既黃金年代 對隻game一d牽掛都冇

冇記錯2016開始ml已經轉左較格仔 亦係假轉會費既開始

唔好講proclub啦，上集好似都有差唔多功能？十一打？
淨係上網同人打，man red對man blue已經好無癮

真係玩online一定唔會玩winning
我覺得依家仲玩winning嘅都係玩份情意結

可能我中意人換人所以無咩理

同埋master league

我自己玩都淨係玩ML

online winning server真係唔得

winning ML VS fifa career mode
其實邊個好啲

我覺得除咗版權同轉會 pes一定好過fifa

半斤百兩 各有on9野
真係要揀我會揀fifa career mode(純粹講邊個mode既overall結構設定好d 唔計gameplay/畫質呢d)

未玩過近年fifa career，覺得pes ml一路以黎算唔錯

咁呢個公認既

fifa成個經營玩落真實d

同埋重生人真係嗰個人

之前pes好鍾意玩become a legend
記得一出呢個mode個年整左個葉恭介玩左10幾季
之前pes2016都有買黎玩 但頂唔住佢個評分標準一定要0.5上 成日拎6.5 應覺好似踢得好差 搞到個人仔又升得慢又難爭正選
唔明點建唔好似fifa咁可以0.1咁上

pes 最大問題係搞又唔落足本錢去搞，結果每年都係出一集新然後加句“ 更真實，更符合物理”, 然後靠個my club 抽波去吸老玩家既錢。

版權又冇，就算想扯人玩my club ，但係連線又不穩，叫佢搞個pro club 然後改晒Fifa pro club 既缺點 又唔整，明明Fifa pro club 成日做唔好

雖然每集都有進步，但長遠睇真係唔健康，你問下人，佢地想用真實些路迪定真實鍠馬

我都係因為呢樣野考慮買吾買 無得自己出價真係好無引

我都係鍾意以前ML個種玩法
球會,球員,球衣,球徽全部原創DIY
無分國家聯賽全部炒埋一齊
由DIVISION3打到上DIVISION1拎MASTAER LEAGUE CUP
好記得以前跟GAME書攻略先搵尼日利亞租幾個跑狗慢慢打上去
再係轉會又借又買咁一步步砌對DREAM TEAM

依家改到咁即就算你揀傑志,打到世界排名第一,砌好對DREAM TEAM
但打來打去都係亞洲區個幾個聯賽,想對巴塞皇馬呢D根本無可能

最重要係續約加人工次次都幾倍幾倍咁加，又冇得靈活調配𨍭會費同人工預算

我成日轉會費多到嘔但人工個邊得好少
印象中fifa可以自己調
不過咁多年玩開winning吾想轉會

以前winning不嬲都冇分人工同買人budget 好似係2018先開始
係幾on9 想提高難度但唔合理

想學fifa吧 呢樣野 我2016雙修過一年 後尾都係玩返winning 因為自己多數玩開ml

學唔係問題 但logic唔合理 有乜理由有舊錢係球會果到 只可以用黎買人唔比比人工

所以今年都考慮左一陣買吾買 不過都係買左

溫馨提示:打返個唔字順眼d

steam賣468好貴 又冇ps4

呢集頭槌試左好多次

應該冇乜睇頭,好難入
17,18兩集屈得太耐

demo入過

open play都係好難入頭槌

普通版398
再唔係等減價先買 又或者自己搵第二d途徑去買

有冇人可以簡介下myclub玩法，同ml連動同點樣十一打

其實球員人工不嬲都唔係manager話到事

myclub姐係課金或者入面打比賽賺GP去抽球員組隊波
除左球員本身 球員位要用錢買 基本上會愈抽愈多球員 而你通常會儲係到 真係太廢果d可以賣
教練都要用錢買 但每個教練就set定左陣式同踢法 你要搵球員match教練套戰術先會高精神
同埋你d球員愈勁就要搵個愈貴既教練先可以管理到 唔係既話精神都會極低
除左抽波 都可以用球探卡去合球員 卡分1-5星 一般係打比賽之後會比你 有d就要係市場到競投先有
最多可以用3張卡去合球員 d卡通常係寫住一個特徵
咁你要砌一個組合去減少抽到既球員範圍從而抽到你想要既球員
鳩舉個例子例如3張卡既特徵係1.球會:祖記 2.國藉:葡萄牙 3.位置:LWF 咁同時符合呢3個條件既球員應該得C朗(我鳩估)
於是你就集齊呢3張去用就一定會抽到C朗
仲要睇星數 3張3星只係抽到d一般球員 3張5星先有機會抽到果d頂級球星

係咪都係對人

係 但個mode好燒錢或者時間
抽波靠運 你唔課金 純靠打比賽賺gp都要好多時間
同埋上面講漏左 每個球員10場約 踢完10場要比錢續約 愈勁既球員愈貴續約費
贏波會有多d gp 和同輸就好少gp 你打完10場賺返黎既gp都可能唔夠比續約費
如果玩online 不如就咁打返division或者玩下個3v3都幾有趣既

myclub有3v3?
同埋係咪可以proclub咁11打11

myclub有3v3
11打11係另外一個online mode 但唔係pro club咁比你慢慢升一個人去玩
係用真隊直接玩 不過你要齊腳玩基本上冇咩可能

唔似fifa咁？
玩番ml

我買358

PC係咪冇可能會偷跑

跟steam 仲應該係美國時間
demo你都有眼見

第一次玩pc 唔習慣冇得偷跑

同2018一樣傳奇難度又唔係人玩
對面個個向上箭咀傳射扭都話有就有
一場都未贏過
嬲嬲地玩返超級球星

傳奇難度完全係隻game玩你多過你玩隻game

都係個句啦

傳奇唔係玩家廢左

係電腦將玩家D球員整廢左

唔關大家個人事

每集我打MY CLUB打到算齊腳時已經出下一集
我覺得應該俾人係上集揀1-3個已有球員落下一集MY CLUB用
咁只少有D動力打

球員波又控甩
傳波又冇力冇準
直線可以傳去人地球員度唔係俾位
C朗可以唔夠邦路斯跑
人地可以彈幾下已經入到禁區
點玩

人問題

china01咁快出正式版偷跑報告

我信有人可以輕鬆打傳奇

但個人覺得個難度唔係將對手整強
同意上面講而係將你用緊個球員整廢
話之你C朗定美斯,打傳奇都變白痴

最憎呢樣

唯一可取 VIVICIUS 有真樣
Fifa 無
但拉素大隻佬 竟然無鬍

最後一段，《PES 2019》由於新加入了俄羅斯、阿根廷、土耳其、丹麥、葡萄牙、瑞士、蘇格蘭、比利時、智利9大聯賽，導致遊戲被迫刪走西乙和意乙兩組。
上集已有阿甲全授權囉

想問 ML
有冇得用返花人例如大細哨
古烈治？

官方legend有咩人就可以用咩人
Pc版就會有人整真樣 原game冇既legend都可以有

見到命運巴係隔離po比人話fifa死忠
笑死

我湊下熱鬧姐
都知果到唔少人純粹為左鬧交插隻game 又唔了解下就屌左先

一路都唔明為隻game鬧交係咩心態

fifa死忠

俄超土超蘇超都話, 丹麥同瑞士都加..我0願要返西乙同意乙

打機而嘈交成件事係好無謂

開拓丹麥瑞士市場
唔係人人都睇西甲意甲
唔係人人都玩西甲意甲ML

要開左myclub先？

但相對西乙意乙無實名又唔知有冇鳩

佢買左蘇超，又搵左些路迪同格哥做版權隊
喺蘇格蘭係咪應該好好賣

感覺上些路迪可能會好似拜仁咁不受本土歡迎

單機ML玩家路過

今年幾時會開始減價呢

據上年經驗出game一個月內就會有人放二手

有冇全隊傑志數據睇

不如佢買英冠英甲都好過買成個蘇超

都係50尾至60頭

科蘭77
係真係射門 射波力度 罰球幾好

冇速度冇體力

其實係

不過英冠應該都係fifa

仲有77真係好俾面

咁pes 原本個歐霸歐聯變左咩樣

個名變左乜野 歐州冠軍球會唔知乜野

睇我個FD玩個陣冇特別留意

見好似話出左1.01 更新了

望左了
完全兩回事

全名係乜

咁快就出更新

European Club Championship

想問問屯元天邊度有

全世界最高水平賽事European Club Championship~~

是但啦,反正一個patch就變返你想要既野

我都認同

世冠杯囉 成日對皇馬, 巴黎, 有時車仔同曼聯, 黎黎去去都係呢4隊, 打多差唔多10季

有得加插返歐聯主題曲咩 最多咪入返competition logo, scoreboard, correct name of competition

荃灣地皇買左348
仲平過當年400買PES2018

係咪入完patch又要熄auto update.
上年德甲patch幾煩下，又會壞

唔洗 到時自然有解鎖patch比你匯入球員offline用

總之入完patch唔好禁個Liveupdate就唔會洗走個edit save
友誼賽佢一定自動Liveupdate 要禁r3 load返自己個edit save
ML開左檔就唔受影響

岩啊 公海個post已經變左罵戰

想問每次入完波都係得五、六個隊友同我興祝入波，係咪我同佢地親密度唔夠呀，所以其他球員唔理我？

ps4 其實有冇得入patch 唔想PC 玩呀

395 碧咸

波衫logo果d冇問題 但pc入到既野多好多
球員樣球場廣告牌球迷打氣聲等等都有patch
不過at the end除左波衫logo 以上呢堆野online都係用唔到

呢個問題幾有趣 又真係真
你當中堅慳返d力唔會走上黎慶祝
參與慶祝都係入波事發地點附近既人

正常開ser果日會有個day1patch更新
Btw 其實pc隻demo之前都有更新到1.01 但唔知有咩用意

我就係為咗有多d patch先試下玩pc
scoreboard係咪online都用唔到

PC你裝既波衫 分牌 重播logo 都唔會有影響

Live update 通常係轉下陣用咁，唔會對patch內容有大影響

你指非官方patch?

單機ML玩家

PES 2019試下上網同人打， demo係幾好玩

係

demo玩落幾正 但係myclub唔知夠唔夠ut好玩

早兩年見過有人拎埋銷量黎講

屌隻game你有份架咩

拎銷量唔洗比。
正如ps2銷量贏dc，咁dc係咪廢機？絕對唔係。

好緊張呀，又估唔到佢今次真係肯郁手改過個MyClub, 希望好玩，同fut差不多都收貨架喇

不過最重要都係要個mode有人玩 連唔到人玩就好無癮

都係嗰句啦，fifa蝕錢都繼續買licences, 都繼續谷PR, 攞銷量黎講真係冇得好講，而家大勢喺fifa度，但作為長年winning玩家，見到PES 今年咁好玩真係好happy, 雖然啲licences越來越少

其實PES 都多黑人玩，中東嗰邊

好多第三世界咁囉，智利呀南美呀

我上PES 個Facebook Page, 最多留言都係班黑人
唔知咩國家

版權不了

惡性循環，你無人玩，連機唔多人，仲要分server，亞洲仲要跟歐洲時差，啲人嫌網打廢玩fifa

冇錯，應該好似fifa咁厚面皮，香港照連去歐洲，窒就由佢窒，online人數有咁大作咁大，咁先吸引到人去玩

有時補時反勝，另外嗰幾個人好似唔係隊員咁黎興祝咁又唔係太真實

係咪仲未有patch?

轉會係咪day 1 先更新？

係 但年年都比人話轉會有甩漏

求 patch link
若果出左的話

中文旁述始終有BUG,例如上場作客我嬴
第二場主場話我上場輸

同埋下面個雷達唔知點解鬼隱咗

得英超整左
其他未有

西甲都有
其他未整

邊度可以DOWN

而家好似話歐亞同ser?

有冇ps4玩家

信和好景有碟賣未？
由08買到18想儲碟

上星期五（24/08）PES 2019 實體版偷跑咗！

第3集都仲未搞好廣東話旁白D BUG

ml係咪唔可以將隊波較去亞洲打亞冠

?

認真：
有無人知如果買日版 winning eleven 2019:

1） 遊戲版面是否全日文？可否set 番英文？
2）可否同香港朋友上網打友誼賽？（假設佢買pes)
3) Ranking match 是否對日本仔only?

以前就得，以前好鍾意搞到自己個聯賽全部勁旅，場場都打歐聯咁，依家

米籣雙雄,祖記,疤,鍠,ATM,華撚,拜仁,獌猁軌鏝妓熱,加埋P$G
有時會加埋阿積士個D落去,真係好正

咁佢出亞冠有咩意思

以前真係好正 睇住強隊會打乙組 場場聯賽都好似打歐聯咁

歐超聯

今集罰球易入左

2018得
2019唔得？

steam demo開唔到

出左未

上集可以咩？

跨洲就唔調得

可以

喺編輯嗰度賽事結構

迫你ｐｒｅ－ｏｒｄｅｒ囉

有無巴打偷跑睇到啲新加聯賽多唔多真樣？

驚你取消pre order 你買完先睇

想問有無地方教 skill move?

我平時睇youtube

佢d英文名，隻game又中文，要轉好煩

隻game有個指令表會教，學幾個有用既就好

懶既話假動作set自動，然後狂出拖舟轉身係呢幾集都好好用，2019就未知

細個打winning，15年轉左去fifa，今次諗住打1個月買左pes其實幾好玩，係skill move果度煩

假動作真係要落苦功慢慢學，但用落電腦度其實好機械，上網咁lag其實都好難就到時間出

原來有自動

想問下啲patch會唔會有埋真球場

係，但試左幾舖想自己chok

想問 ml 一開始洗唔洗買人？
點樣買到 legends ?

45+0 但係補時補到49分鐘

ML仲係咪好似以前咁有重生，有經典球員

佢個補時好on9 同埋成日完得勁突然

補時唔係補時間，係補埋個攻勢

只限電腦攻勢
補到入

其實每年pes 出新一集都有好多熟悉既面口又聚埋一齊，例如命運巴 同經典王牌

k 社快手出2019 lite 版啦，推大個my club 人數

你漏左綠帽巴

佢係一個傳奇人物 但近排心平氣和左

Legend要等人出解鎖patch
之後係ml有個位置可以匯入球隊資料

一直都有重生

冇得 rematch

Yes

係呀 但經典球員假名假樣

要啦 再係咁好快中風

仲有布歷治

佢好似係wehk既相關人士

想問下扮接波之後專登漏過全速跑係點出？

就咁禁實加速制

r1+方向？

好似係

唔記得左大推係點

唔洗 傳出去之後 未接波之前一直禁實加速就自然會漏

唔該晒

有patch入未?

大推呢

連禁兩下加速 好似要睇情況同掌握時機禁
平時少d禁加速制 帶住個波行下行下 遇到人果時突然變向先顯得出個作用
你用美斯/古天奴呢d 帶住個波禁r2+方向制 會好靈活咁帶住個波行 之後一下加速就過到人
不過我覺得PES自從冇左acceleration呢個能力值之後就冇咩加速感可言
每個球員由靜止到加速去full speed都係差唔多時間 差距唔夠明顯

有冇用開進階射門既巴打試玩左demo
今集進階射門有冇18咁好用

聽日

呢d咪權威囉

我覺得呢到冇人用 禁方向瞄位同傳統既瞄位方向感唔同
我寧願練手動射門

玩左五六年fifa 轉番pes (細過梗係winning)

我比較鐘意玩skill move fifa對我黎講只係一隻動作game 好唔撚似踢緊波 drag back 彈彈波 low driven 呢d亞豬亞狗都識既野 簡正on9

scripting 同埋個ut mode 困身令我想試下pes(fifa打電腦扭黎又無意思)

玩完pes demo 決心買黎試玩下簡直係驚喜

最唔慣係練左咁耐既skill move要重新適應(基本上戰術組織似番隻足球game, 較埋球賽速度2簡直係爽)

輕輕鬆鬆就算對最難電腦唔係穩贏都唔會燥

Fifa 衰起上黎真係燥撚到自己都憎自己 佢老母online可以較到個後追mode咁明顯 (因為咁樣識打既只會lead緊盡量拖)

FIFA後追真係好撚討厭
下下後追一定入咁，玩閪咩

幾時my club 先開ser

希望下年你都會中意pes

想簡單d 可以玩手機版 PES 都係my club呢個玩法

本身18想試，而家等19

2017係L1+R1

2018係就咁撳實R1 ，其他乜都唔好撳

2019有冇改動就未知

呢兩集呢招好用到仆街，無論係邊線突破定係係中場避人都好好用

R1 X2 ?

PC版有PATCH未?

街係咪有得買了?

PS4打左幾鋪demo online幾正
炒左條似係日本仔5-1

有幾日啦

各位入左谷未

竟然就有60人

亞運PES 有兩位香港選手出賽
《PES 2018》
9月1日 11:00~22:00

等有波衫save先買

派綠帽巴出去屌打人地

一路打一路屌 THATS WHY屌打

兩條友一隊
(打三場 1v1 2v2 1v1)
打緊個陣口UPUP屌隻GAME 會唔會嚇親隊友

估計一半都唔係會員

Pc版game都未出 點出patch

返到香港先

我都係諗緊
PC STEAM呢邊驚都未出點會咁快有patch

BTW
上次2018 銀河大補1.0開始有得玩之後幾耐先出?

扣埋大位...扣...扣佢五十分...扣佢老母..

大會旁述:

聯賽隊徽波衫PATCH

咩平台既PATCH

SORRY
係PS4

不過轉會未有

轉自哩度

WEHK
有英超、西甲、祖記、國家隊波衫
英冠暫時得會徽

齊晒未?

呢個patch收收地皮 上年全年好似只係出左2,3次patch

主流嗰幾個聯賽大部分都齊晒波衫隊徽所有野
但就未有轉會

19果陣刷首抽喇，都有好多巴打有玩2018

呢個patch係香港人整既?

係,正

ps4有得玩喇咩?

偷跑咗差不多成個星期啦

我pre-order左要31號我download到

down完等今晚12點玩

tg話琴晚已經可以download,今晚睇下先

應該有架啦

不過我地PC版一定最慢
STEAM

今年PES竟然咁多人

唔係啊 年年都係開頭多人討論
你試下1個月後再返黎

Exact7ly fifa一出呢度三個月都推唔到一個post

FIFA未出好多人咪玩住Winning先囉
好快收皮架喇

SBT

已經開咗server，唔知幾時出轉會更新

用到碧咸未

43歲 80RMF
今年抽波無得自己撳變咗佢直接派

係喔，抽波過癮d
雖然禁果野已經決定左中咩人，但咁先似抽野

有無手足覺得個傳球系統怪怪地 好似好慢咁 想大力又會畀離地波

大力點會唔離地

Fifa 大力都係傳地波

罰球 抽射力度幾多

大力傳波可以用腳面抽個割草地波

唔係喎 今年好似真係幾熱鬧喎

睇下點
10月11月之後就雞飛狗走

希望今年PES可以絕地反擊，慢慢搶番啲客返黎
利申: FIFA無點玩過, 淨係玩過FIFA03

大家game speed 較幾多？

預設 0

皇馬真係痴線
係咁剷鳩你
打少個都咁勁
電腦幫自己對波既後防變做雪糕筒

見大家討論咁多，有啲興趣想買，大家買咩版本？
仲有 ML 有無得用大細、亨利個啲退休人？

有幾年無買 PES

地波87 高波93 射門81 罰球95 弧度91 力度74

想問下

ML 有無得好似以前咁用經典人（施丹亨利嗰班）？
PS4 入patch易唔易？
Online窒唔窒？
有無得用ml整隊波出嚟上網同人打？

入patch 都算易 但你預十～十五分鐘載入時間

大約幾時出轉會更新

係咪開左server 頭先入到

hk係咪揀其他?

上年開頭都熱烈架

Fifa一出
依到就沉

啲人真有錢, 買完PES再買FIFA

MY CLUB開波頭幾場用班白波原創隊打電腦弱
抽中D對方又美斯又碧咸又古天奴
但都嬴到大炒人,己隊傳球走位射門非常好

打到咁上下升LV要打電腦普通
抽中對似乎無咩勁人球隊(至少唔識)
點知到我隊波好似食咗屎定收咗人錢咁
防守追兩追又唔追,攻見你開始跑俾球直線你又停咗係度
龍門球球甩手,所有打弱LV時成功做到既野完全做唔到

同埋我發覺難度一升D按制好似自動DELAY
按直線傳唔會即係出,會等電腦包哂D位先傳
之後俾人截走個波

online同單機唔同架

online打既波要有咁簡單得咁簡單

My club 有冇得刷首抽

我無試過,同埋抽中黑波都未必好事,你教練COST唔夠都用唔到

反而銀波金波有D人好用過黑波

如果有得刷，梗係抽隻勁黑開game

龍門就一定要黑波既

想要原game之外既真樣經典人 只有玩PC版入PATCH

DDG

做左世界第一龍門
之前係紐亞

Winning最on9地方就係電腦難度愈高你啲球員就會愈低能
你試下玩傳奇難度
C朗會唔夠啲70幾80嘅後衛跑

個新抽波系統CG
幾撚正喎

炒！

請問知唔知同人share game ,係咪pre-order送果d2個人都有

傳波有無得較無條能量bar
搞到傳波慢幾拍

大家玩到online 末

你試下傳球支援度set做3會唔會啱你多D

屌仲末開ser ?

my club玩得但未有球會更新同event賽事

myclub最緊要拎到碧咸姐

之後都有得佢

你地喺邊度買架?

好on9
今集會抽中重複球員
儲夠3張重複可以換另一個同級數球員

Vidal 仲係自由身

因為冇拜仁

今集myclub改左唔少野 但佢又冇好詳細咁講

而家仲會唔會有人整足球小將patch?

重覆三隻可以揀黎換，幾好呀

朝早7點 PC版就會登場

岩岩pre order完

個pre order都好pre下wor

係咪加咗ｄ手機版元素？
利申無玩手機

依家狂打儲GP等機率高先抽金黑波

有無人試過唔放原創球員lv升到盡？

同上集myclub一樣
儲到第一舊錢快快趣買個正常龍門先
原創嗰啲龍同紙牌冇分別
一射就入

今集球場啲草真係靚左

fifa轉左個嚟

旁述有冇好細聲

最強龍門

今集新原素黎，可以中夠三隻相同既廢黑黎換C7
你儲夠25000 gp 梗係抽下博中好野

Btw
手機版未更新19
應該要11月

再睇多幾日，今年pes 真係進步咗，呢到旺場咗幾多 希望唔好係虛火啦

抽隻銀波龍用住先

點解第一場街對面就有羅馬里奧同馬甸尼
不過我認我係技不如人

好難控

買左特典版？

同埋我記得pes2018話有個活動只要你有兩個評價90或以上既球員係自己隊
可以係pes2019攞gp 個個我想問係要點攞

我有買呀 不過抽到vidal同vormer咋

Myclub 相同黑波三換一 係可以揀換邊個既咩？

點抽銀波龍？
拍賣？

第一次玩my club 竟然覺得好玩過fifa UT

其實我個陣pes2018都好後先玩myclub
有無巴打教路
D GP點賺最快同點分配

點解？我玩開pes玩唔慣fifa個system sosad

UT mode 最衰就係困身 同埋個gameplay

又要睇市 有d人仲會醉心炒卡 好浪費時間

gameplay 閪就人所共知 要穩贏基本上個個打法都會一樣

可能我未玩到my club 閪既地方

虛火緊架啦

其實Fifa 18 上年比人屌到仆晒街，又搞聯署杯葛又盛，希望今年pes 既小進步可以吸翻人過黎

我就儲GP等到機率高或有event先用
平時靠球探卡博抽好野
不過今集體力真係重要咗，見紅
真係會腳軟，鬥身位會撞到訓低
還好唔會好似FIFA咁老抽受傷出場

所以GP唔好亂用，留返ｄ續約同回體力

轉會更新後
Myclub會唔會update
Patch myclub 波衫顯示到

回體係用gp回全隊定用體力卷逐個回？

未派體力卷答你唔到，好似用錢用卷都得，有咩用咩
有時卷用晒你都局住用gp
所以最好留ｄ備用

難d

我見18有 買19都係為咗有足球小將玩

上網見到 ps4 patch係咪可以入pc

有個指定位置抽人既，用25000gp 抽三條友

GP儲黎續約，買新教練
金幣儲黎抽人

希望今集唔駛掛機儲GP錢啦
哩幾集基本上啲錢儲完約後都冇錢再買人

仆街了, 用左頭25000gp 抽垃圾

續約好似好鬼貴

屌中撚左簡尼
個legend pack...

地波有87
其他就跟top fit數據

我中卡路士

買埋fifa係為左同frd打

請問legend pack係點先有

買legend edition

大猩猩超撚勁

有，唯有將其他聲較細聲d

見到今年咁旺想早D入隻PES添

普通抽中c朗普巴，傳奇中龍

年年都係開頭旺
2017第一次出廣東話果集 冇記錯舊登由6月到9月出game果排已經推左3,4個post
其實今年個推post速度唔算得係d咩

單機pes 陪frd就fifa

假像嚟架
FIFA一出哩度就會冇人

ps4點入patch

呢個真

個集有廣東話
而家真係

今集無左？

今集都有 不過個震撼性冇當年咁大
當年出廣東話相信吸引到唔少香港人 但實質就係句子少 又會講錯野去形容場波
依加已經冇咩人會當廣東話旁述係一個特色

pc入完wehk個patch之後成隊變曬同一個人

波衫online一樣顯示到

我覺得防守型龍門比進攻型差 會成日企死係龍門線唔出迎

入去edit mode 搵返果隊球隊 入去比賽計畫 reset個陣容 上年都係咁

要逐隊整

但我記得上年pc用wehk既ps4 patch都冇呢個問題 你會唔會匯入果陣禁錯選項

同埋個廣東話唔知點解打得耐會覺得有少少煩
D語氣又好悶其實...

我入兩次都係咁

pes既旁述同營造氣氛一向都好差 要我揀我只會覺得日文叫做ok

出迎既龍打online有用，但好易派膠
但你單刀時遇到成碌木既龍，真係好似道牆咁，都要諗下點射先入到佢
例如DDG / 大猩猩

屌大猩猩唔撚掂
比人遠射八成入
好撚想要韋拉

已經有人解鎖左d legend係offline用 匯入呢個file
就會係一隊原game假隊haiphong athletic入面出現

咁你要搵第2d patch 可能今年ps4同pc又有少少唔同
anyway 應該好快就有pc patch 唔洗用ps4果隻匯入

今集唔錯真心
但係online 連線還要進步

唔該曬命運巴

我都覺有少少lag
但整體都尚可接受

不過都係睇對手同係咩ISP

（已經set咗連線係5）

舒陀！

ＫＥＹ把麻舒ＭＡＮ

玩耐左都會較返英文
係有時FD過黎一齊打先轉返廣東話笑下

嘩 超級大傻仔呀

有聲

不過今集廣東話好細聲

你地覺唔覺

MY CLUB係點玩,第一年玩
為左碧咸先玩

日文以外我推薦普通話，得閒聽下打門，球進啦都幾過癮，廣東話錄得太死，伍生唔適合做commentator

課金/打比賽賺gp抽球員組隊波去踢 教練都要用錢買
教練有唔同陣式同踢法風格 要搵球員match到先會高精神

ps4 patch 冇伏?

真 雖然係大陸 但對比廣東話旁白更加投入

想keyman轉講多d

會有咩伏

如果博到12碼 個commentator會唔會爆咪大叫 他立功了!!! 他不是一個人!!!

人地個王濤好似之前做過民間自製版旁白

其實邊到有ps4 patch dl

之前咪有手足放過上黎
有埋video教你整

keyman同伍生掉翻轉講會好好多

想問online係唔係未有

玩唔到my club

年年個post都有人咁講
現實就不停重用前幾集啲句子
重錄不了

應該維護緊 佢開左ser架啦

有冇話幾時開返

其實灰 年年抽到成隊勁人 基沙文 So9 小白 夏神 山神 迪馬 施華 仲有好多好多人，之後就出新一集又要由頭尼過 好撚哂錢哂心機 Myclub

好似4點

今年仲要無蛋抽，好在我上年遲玩

不嬲逢星期4都有維護

唔係點賺你錢啊

yes 30頁果到

其實同fifa ut 一樣 但老實講pes 抽人易中勁人好多，起碼我中過c 朗 同好多其他球星，fifa ut 真係課極都係廢人

早買早享受 遲買都只係平兩舊
都係忍唔到手買左
難得正式版冇比k社搞衰 仲好玩過demo少少
雖然仲有改善空間 但相信已經係轉engine以黎最好既一集

AI如何??

前幾個POST又話半價都唔買

點掛機

ai點

有冇人知呢隻game點防守
一禁正方/交叉就比人放直線

一早話左 咪又係即買

晩晩同人打demo online
利好勁

其實大家都係即買

有冇人見綠帽巴

可能請左假一路屌一路打緊

清波你點清都好啦

點都係比人地拎翻

清波而家係一個系統黎, 只要你正方形清波, 系統會自己default對手得到主動權去扲個loose波.
簡單啲你講, 係你清左個波走之後果一下,你無得控制任何人去扲個波/走向果波.

禾未買喎

佢去左打亞運丫嘛 唔係咩

好過demo 唔係成日都係邊線傳 進攻果斷左 但可以侵略性再強d
同埋需要多d遠射 仲有d球星可以扭多d 自己黎屈機

有冇巴打講下今集ML
我仲一直玩緊2017ML,考慮緊買唔買2019 好

Mobile 版果隻有繼承

同埋點清都好 只要唔係清出界外而留係球場入面任何一個地方 都一定有人第一時間接到個波(大多數都係對方)

佢隻手機game仲多人玩過ps4/pc呢d好多 佢就咁已經賺到笑

講起亞運 前幾日search完
香港兩位都係80後 3字頭
而最後生既日本 17歲+21歲

咁係因為FIFA個隻手機GAME垃圾

玩pes既人就係咁犯賤

我就係console 轉玩mobile版
人大左好少時間係屋企，以前we2007 果陣晚晚都喪煲，而家冇得咁玩了

前2集有得掛機賺gp 有個模式可以打最低難度ai
因為對面ai唔會搶你波 你入一球之後回傳比門將就可以掛機等完場
上集已經冇左 今集未知

進攻冇demo咁單調 有中路小組入滲 門將好返少少 唔係成日企死係龍門線唔出迎
都叫做唔同隊有唔同風格 依然有進步空間 但我暫時都收貨 gameplay速度我覺得岩岩好 唔快唔慢

想問宜家ps4版出面買係咪都係330～350到？

點解我ps4匯入搵唔到自己隻usb既

前面留言我放左條offline解鎖legend既download link 佢即刻蒲頭回覆左我啦

希望維護完球會資料有更新

你隻usb係咪fat32 唔係就格式化左先

應該要轉會市場關左果日先會有liveupdate

未入齊patch費事開檔 睇官方消息同相關資料所知應該冇咩大進步
依加只可以話gameplay好過以前 畫質一流 睇得又玩得

ML應無咩大變化. 係多咗啲新聯賽玩. 轉會都一樣咁尻. 無咗歐聯. 西乙意乙

咁我都係等pc齊patch再入手 唉 舊時玩ML真係正好多 不過宜家拎d舊版返出黎,畫質又頂唔順

岩岩試左 ps4 patch就咁全部自動匯入會亂曬
之後我試左匯入果到選擇全部之後 tick第1格同第3格 唔tick第2格 佢逐隊入好似就冇問題
麻煩在你要入完1隊之後要禁ok先入第2隊

有轉會update未

冇咁快喇，起碼完左轉會窗再過一排先更新

有無得改聯賽結構

轉會都未完

1.01 patch係咪都係無陣容update
我裝完update先裝wehk patch

有冇人買實體版 David Beckham Edition 同我一樣下載唔到個 DLC？

我買咗，開心使用碧咸中

去play station store 攪喎

入code之後 myclub信箱咪有

Server仲未開

我喺 playstation store redeem 左個 code 之後見唔到佢有幫我下載，入內容保存庫直頭唔見有

入myclub信箱睇下有冇

但而家好似入唔到 myclub

咁入到你再睇

正常入完係要入myclub到開

好，唔該巴打

有冇人知遠射要點射
射咗幾廿球都俾個龍接實

禁一下射波制已經好大力啦

係電腦龍門勁姐

幾點維護完今日？ 有新轉會update?

點樣set走控制下一個球員個箭嘴
搵左成日都搵唔到邊度set

未買，呢幾日打緊免費game mafia3

好係喺set傳球支援度個到

我覺得好好用wor

試下上一集咁，推前個波一步再射，近兩集好屈，2019未買所以唔知

r2+右菇推方向 踢前個波，之後射

上集係選邊，之後正方入去個人設定度有得搞

fuckomani

維護完有轉會更新
myclub今年個界面幾cool 介紹球員出場個cg畫面
有個player of the week 100coins一次 入面得10個球員到 但d球員能力值高過平時好多
抽1次已經中左尼馬 唔洗憂咁

應該係好似fifa嘅inform卡咁

雖然只限300coins抽3次 但易玩得過份 肯課金就得
仲有d球員能力真係比原版高得好誇張

咁佢下星期唔再係player of the week
個人仔會自己變返normal? 定永遠feature 版

100金咁抵 個個禮拜都咁抽 唔使一陣咪全黑？

中左尼馬 佢係法甲都好難表現廢
同埋D球星癲起上黎成日好表現咪成日上榜 而且本身能力高 跌都唔會跌得幾多掛
唔知佢點BALANCE

估計係今星期特別勁，下星期變返default 數值咁

就係中左球星 變返default都唔驚
如果美斯/c朗呢d癲起上黎咪每周都上榜

佢果個450 box 抽係點玩？

邊到講轉會更新

隻game有澳門旗冇香港旗

真係搞笑

咁都負皮

認真wor

真係禁一下射波制已經夠

你再禁多下開落葉反而龍門接實

係之前俾班玻璃心屌完之後del左香港同台灣旗

cls
又唔del埋澳門旗

澳門旗都del過

真心覺得隻PES 既gameplay 整到好似手機game 咁。。。fifa 19 一出應該贏PES 幾條街。。。

我就fifa 轉黎既, 想聽下pes點手機法

打左幾場my club 佢個control system 同手機pes足球game 差唔多 畫面係靚過Fifa 19 但係個control system 同my club/fut mode 真係同Fifa 無得比 如果呢隻game d game 評有8分 估計fifa 一出應該有9分以上

買左碧咸版 點先可以myclub有得用？

去play station入code之後去myclub信箱拎

岩 今年Gamescom 最佳運動遊戲係FIFA 19